FB有死亡帳戶，咁銀行同股票有無呢個問題？

會唔會話越黎越多人死左無人拎遺產